# Bibliografia

## Asignatura:Lenguajes y Paradigmas de la Programación

## Práctica 7: Programación Orientada a Objetos.
## Realización de una lista enlazada.

#Installation

Add this line to your application's Gemfile:

```ruby
gem 'bibliografia'
```

And then execute:

    $ bundle

Or install it yourself as:

    $ gem install bibliografia
